asus zenbook 14 ux433fn 滑鼠問題

去試下用trackpad個滑鼠已經係咁抖動 即刻買唔落手 8000-9000 budget 重有咩又輕又窄邊既機推介

Acer Swift 5 15吋大家覺得點

Acer嘅話，我會揀返ASUS，滑鼠應該係Display 機問題啫

ACER 係咪狗也不屌
Zenbook 隻UX433 好似冇咩人用咁, 唔見有人討論

Acer保養，ASUS 其實宜家OK。
你想好啲嘅咪XPS，不過得13/15吋揀，同貴少少，不過你去深水埗應該平啲嘅。

asus 買佢新出果隻ux433 冇numpad 算，有numpad 伏伏地